其實飲鈣思寶有冇用

我有時行行下，個膝頭腳啲筋骨會好似拗到/甩甩地
有時條腰啲骨又好似扭親咁，郁佢會痛，要等一陣先郁到
我係咪骨質疏鬆？

飲鈣思寶係咪可以補下鈣

pish

鈣思寶邊會真係補充到咁多
如果係嘅話 安怡嗰啲唔駛玩啦
真係擔心嘅去睇醫生啦

飲完就痾走

吓

啪粒鈣質丸仲好啦

一日飲50盒先可以鎖住流失既ca質

你似係肌肉問題多過骨

我冇肌肉去support d骨？
我平時唔做運動

幾重

肥